班捉鬼撚到底小學畢業未

未
畢左

樓主小學畢業未
未
就黎畢

5比0 喎 大炒你班捉鬼撚